[揮手區]高登m版狗也不屌

自從HKG+出現，已經習慣用手機上，依家林早洩趕走plus仔:-逼我地用高登m版，講真m版我down都無down過 食屎啦林早洩
大家加油，以後LIHK先係我地既家